全港800萬人中36宗

其實仲難中過六合彩你班腥港人會唔會over react?

咁你想中國式react爆到對上深圳，甚至武漢咁?

又唔係嘅，有大陸人同埋多人嘅地方咪戴，但我覺得心理作用大過實際作用。但又要搶乜搶乜，又唔敢出去會唔會太誇，講真，做好消潔，勤力啲洗手，我覺得夠。

你咪去打邊爐囉

就係多人帶口罩先難中招
你都唔諗下我地由6月帶到12月
準備左咁耐

同fd都會打邊爐食飯，唔同大陸人/返過大陸嘅人

係因為少咗好多大陸人啫，嗰半年啲人又咪照常返工放工無戴口罩

係 我日日去深圳灣罰企10個鐘都未中招

調轉左因果呀

樓主講得岩 真係唔明點解要戴口罩

祝你全家都中

隔離14日未

六合彩？多謝喎

六合彩頭獎都大鬼把人中

但唔係你同我

真
唔洗驚

中六合彩頭獎機率約為1,400萬分之一

全球75億人先中3萬宗 你班人類會唔會overreact

可能我中過頭獎又要話你知咩？

普通防護係要嘅，口罩嘅功效係長期

咁都係要多謝勇武

終於有同路人
樓主等比兒登班細路圍插啦

加兩個零呀